其實林鄭唔肯封關咁..

入境班政府走狗真係有心封嘅
聯手唔俾中國人入境就得
自行封關啦，殺到黎啦

根本班入境都有責任
為左份工，要香港人攬炒

林奠：大陸狗要落嚟使用香港醫療資源.......（下刪一萬字）

本土集體掛支咪得

好撚多人香港開工番大陸住.日日來回
不如借呢次cut走埋呢班假香港人

入境幾時罷工

支持入境罷工

真, 點能樣把關架?

做得 紀律部隊 多數係無腦狗嚟

都係。要班醫護受晒所有野。唔公平

所有野都應該從源頭截
入境帶頭罷工，阻中國病毒人入境
我實支持你地